PROJECT Applied Electromagnetism
_________________________________

Project van het vak Toegepast Elektromagnetisme over FDTD

Dag barontjol, hoe gaat ie?
let's hope it will be easy sailing from here on

Servaas T'Jollyn
Jorg De Winne